失戀揮手區

對愛情失去信任揮手區

CALL G

〝●在愛的道路上┬↑最大的過錯就是錯過§↑〃

└■□°:：沒有你,我的世界變黑了＜&. .*

hi

呢啲mk語錄愈睇愈頹